《環時》叫人投拜登

再出多次。
熱門頭幾位有個「XX叫人投拜登」，都咁多人推，點解正經post反而冇人理？

推

中國人真係冇撚腦

又黎助攻

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

推，撚爆班死左膠

今次拜登水洗都唔清

死亡之吻

又助攻，知咩事啦大家

掌心雷

話Trump通俄個班友去咗邊？

認證

Trump: Thank you

由鳩得佢啦!
(靜靜地贏可以嗎?)

凡是敵人擁護的，我們就要反對！

China joe

成日話人外國勢力，佢自己先係最大嘅外國勢力

連燈反侵撚表示環時意見中肯

拜登：我屌你咩.....

我地知無用架喎我地有票咩

中共認證

推爆佢

retweet

Push

Cap埋圖
遲啲可能del post

push

有加持

班盲反侵左膠表示認同環時

官方認證

左膠又睇唔到

建議侵侵又出條片話環時認證China joe

左膠都係當睇唔到

China Joe

只怕豬隊友

721831101111
共黨認證

真係要推爆佢

環時
呢舖真係
玩屎

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

依啲真係要撥火 cm retweet

屌，China joe

幫緊你幫緊你 一尻幫你推中共落火海

煲大佢

干擾美國選舉

推啦屌

真心膠

助攻師 環時

黨認證 跟黨走

正解

+1 最好 Pompeo 出 statement condemn 環時 適量制裁+

一齊落 hashtag #Chinajoe
求 pin

究竟係班左仔後生唔知china joe同ccp既關係，定話佢地根本唔撚知ccp既邪惡？ 定話佢地又反共但又反侵 咁撚mind fuck既概念我諗唔明